"加油"唔講得，咁"起錨"又如何？

起錨係咪指香港向獨立嘅旅程起錨？

煲呔走得太前

你話係咪係囉

所以咪搞成咁

煲呔踎完出返嚟啦

打個飛機 起錨！
屌係老母起兩飛 起錨！

咁就十年，時間過得真係快

雖然係親政府,但都係完全本土特色,頂多有點尷尬
唔會話好反感
同而家班親中狗,藍絲狗既歌比較